[A/I/PC] グラブル Granblue [58]又出新野抽唔落手

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

P5完咗啦

咪出左

唔記得改 sor 洗唔洗重開

留名

唔使啦

呀婆煮d野愈黎愈垃圾

真係頂唔順 聽日落去買算 屌 真係狗都唔食

啱啱拆左個U拳諗緊整唔整把光u刀好

特登就1001唔出聲算

真 個通知係咁彈出黎煩到仆街

想買多層樓放租等d傻鳩幫供

疊水

課少d金咪夠錢買樓

無課都冇錢買

jaga

想要狗妹

狗先屌

點跟

我想要樓

玩傳頌先

又玩女

係 好撚正

4mk

你買樓最MK

冇買

聽到D BGM就想咸

聽講今年有泳裝教官

屌你老味正撚到 好撚想屌

こころはJK！

想吊JK多D

佢叫JK? 我只係知佢係木屬
姐屬好撚正好撚想屌晒佢地

下年=臭雞 係人都屌得

泳衣得2 3

不嬲都公廁 過主線就有得屌

終於可以射精

出未

ニオたそ個skin要點攞

著泳衣仲要綁帶係大脾真係淫撚到咸

冇呀

都唔知做乜鳩 畫左又唔出 淨係出俾六仔

2jer真係好撚仁

kmr=on9

真

用送既單抽出左風主神

2jer既存在就係為左同我做愛

為左幫你約五妹做愛

唔想知 屌你老母

( Show Blocked User - 岸冷J )

Quote your mom

3p

活動個琴好撚似九界琴

又諗起碎鳩佢嗰陣

成隻game最on9既一刻

課金先係最ON9既一刻

梳囉

不用分得那麼細

屌你老母成個減半都冇光試練

一早農定啦

用輝石換咪算

木屬是無味

5G揀邊條女好 大提琴定吹蕭

換得幾多次

換好多次都得

上次唔得閒

揀左大提琴

仲草緊300抽呀

揀大提琴算 雖然個性格柒柒地

sam

300抽冇架wo

應該棄game都未等到佢復五次拎晒D女
都唔知咁限黎做乜鳩

真係好撚好食

揀矮人for sure

是但啦
都唔會拎出蒞用

咪唔夠
準備硬食40體

咩咕咪

又一個月

拎黎丁

入群pm我

諗返我把風擊滅差一粒星

幫個水號拎個阿叔又要SKIP一次故事

屌 封技直接落下一層唔撚打啦

上左呀扶屋企睇波

冇now

美c咁都贏到我真係切柒

他媽的我們在機上談

7月15又送朱古力

什麼
半減完了

加倍啊

個半減好似咩都無做過

系

爆左機

到時農完4象無半減點終9

oh屌太鼓又開活動
又迫人打排名自虐

仲有人冇終9

無金而家整都未整到

我準備好切柒

你足球上帝FANS？

屌你有冇咁撚勁

今場黃哂d辣殺下場要出真功夫踢辣殺朗了

玩完

好撚正

2jer

牙K你而家個無限plan係點

廣告啲畫唔太得

GBF係動畫大手A1做，係咪有意見

2jer走曬樣

後面個隻唔係粒玫瑰都唔知係bba黎

fbi

香港書展主打「愛情文學」 網絡作家Middle獲推介 崑南斥海報「肉酸」

下年到我

又比套辣殺ggo哂左我12x22分鐘 睇桐狗都好睇過佢

darling呢

小扶 有咩動畫推介

睇左幾集 賣淫+歷代大作炒埋一齊

Darling gainax大雜燴
真係唔知點講

5g

十天極都要刷箱

隻泳貞意為係潔塔

廢扶

依排最好睇都係馬娘

BD都訂埋但都只係睇咗一集

有冇舊野睇

屌你老母見到廁所閂左門都唔撚叩門 係咪on9

迷家

真係諗唔到

glasslip

44箱有11粒粒子

套零使靠咩可以出4季
睇完已經唔想睇小說 D套路都一撚樣

屌幾多年前呀 夏娜咪又係辣殺

唔係好記得自己睇過d咩

0使曾經好好睇
hana幾乎冇好睇過

夏娜前傳好睇

冇吉田隻臭g咪好睇

我好唔鍾意D女下下都對住男主就出曬水
夏娜起碼只係夏娜同大波妹
曬鳩me時間

呢個年代睇返係唔同d
果陣0使幾乎係後宮向ge教科書

大河內套pp都可以一戰

我覺得頭幾集真係好撚好睇 係最尾換左人寫接得麻麻

大河內有邊套唔係頭幾集荷蘭好睇

甲鐵城我覺得頭幾集都麻麻

我冇睇

佢套套後面都暴走勁過初號機

Gbd個女忍者好正

pp比製作組截左佢個方案換左人寫 大河內正確用法

不要忘記罪惡王冠事件

又無錯喎

pp好睇過依套辣殺多多聲

🤔pp全名係咩

princess principal

下季冇野睇 點過

Darling原來係笑片黎

我個泳貞新POSE呢

ON9 globalization

比呀婆煮d野搞到連野都唔想食 輕鬆減肥

你成日都話你呀婆煮野難食
點解你唔叫佢休息下
10分你比幾多分

訓晏覺先

叫左佢休息但係佢又話ok係都要繼續煮
10分我比2分

原來hlu改走左d安全區

有2分即係仲係接受範圍內啦

咩安全區

81 51 11

果2分係比碗飯

即係點

之前81 51 11先打會冇前面85 55 15個特動

無留意

泳裝可唔可以出多d skin買

d cold call咁撚煩星期日都打黎

老人家係咁 佢地要證明自己仲有用
佢唔煮係到厭世你仲驚

煮到我厭世

Wfc?

想咸

美女廚房

屌好想番工

老婆skin去咗邊

比你燈走左

又烚菜喇 屌

聽日就返工了

好悶

個AC你玩返未

好

成世都唔出一次新野

棄驚算

岩

返新工唔得閒牙

on9同D病人一齊玩啦

加人工未

kmr:我畫左個阿9幾可愛,但係唔俾你

吹呀

支持唯人

想cow女

笑4
hrt一井唔中自己
要150金月

一井中想頭咁大

原來聽日放假 屌 好想番工

古戦場のやる気ない

退団します

深圳按摩會所留宿一晚經驗

笑4

終於160

收到風你就快升225 出左新手村

呀婆真係好撚痴線 未過期d烏冬就話放得耐唔好掉撚哂 過撚左期d潤腸就放落冰格話可以繼續食

唉屌 中撚晒毒 隻JK好撚正好想奶

心はjk

睇住班新手團友去拓荒uba
我都唔知講乜好

求carry

+1

估唔到香港都有咁高質既cosplayer

叫呢到班mk介紹你識

gracebb

月尾可以終一隻 唔知終7定8好

睇多幾眼其實都只係因為JK靚

老人家都有人中意

屌你我老婆

輕鬆終埋8算 又可以慳石

負評左
唔該反省下

岩啊

今日睇完gbd去download返隻高達online玩下
官網個載點個zip要7.5gb
仲要無BT得HTTP
預計時間要19個鐘

今次送光果粒石好似幾勁咁

上水望下又j緊great

樂富都j緊

原來馬娘有漫畫

覺得成套ggo得唯一一樣好野就係最尾首歌 屌

玩日服lo-.-

戒指都拎埋 可以訓到下個禮拜4象

好撚悶 出新野比人肝未

你肝完2.0啦咩

Jk雞

收島風fes會公佈出主神召終突

果d肝唔到 出d單人黎肝下 真係悶到仆街

要將10隻3突主神拆咗佢先突得

得閒跟下6連場慢慢打

負皮左 反省下

太廢俾人del左fd子

屌 我以為下個星期先返學
原來今個星期三已經要返

大高忍套新漫畫又係畫返阿里巴巴，辛巴達同阿拉丁

佢magi d概念真係好撚正

其實magi幾好睇
無分對與錯 係立場問題
但新漫畫可唔可以畫返唔同角色
而家撞晒樣

仲以為畫埋後續 阿爾巴出完聖宮淨係做解說 最後仲隱埋形

【ゲームのお知らせ】
ゲーム配信時期は2018年冬を予定しております。
最高のクオリティでお届けするため、スタッフ一同鋭意開発中となりますので、ご期待ください！#ウマ娘
on9 咁你咁早出動畫把撚

本戰A組半休閒團招人
要150rank以上同solo到95hell
贏到既盡力贏，贏唔到既就打800萬保底
第4,5日會打10億
有意留個line

淨係solo到90hell

OK

棄驚潮

打黎打去都係果d野 新野又成堆外掛 唔棄都唔知做乜好

屌緊囡都得閒上水

冇得屌

等緊佢成年?

有得屌就唔會理係咪成年啦

有得屌

屌你

淨係solo到主線

-.-

on9 執到人個銀包都可以煩成朝

點解呀婆煮野d配搭咁撚on9 銀雪魚加蕃茄煮係做乜撚野

我隻狗都唔撚食啦屌

老婆~~

終於又加齊啲FD

想棄公豬了

課啦

未出糧,allin哂啲石淨係中左幾隻重覆ssr

リアルの都合で抜けます

等派石

留錢泳裝池

愛CHING係唔係比我養生

不嬲養生團

咁我退

又搞散一個團了

每次咕戰完都轉會

佢地有個group小圈子約打分 我唔識講打唔到 又冇乜心機打古戰 去養生算

打800萬咪算
搞咁多野做咩

最主要係打唔撚到團分

屌
上星期又唔記得

我退左 可以是鳩我

id呢

pmed

就黎食飯仲比人質左舊蛋糕

有女真好

蕃茄煮魚

老母都係女

屎煮屎

馬娘呀

冇h

有同我h

你畀馬娘屌

正 今個6% 4次90YEN
一隻新風女人 一個金月

得1隻sr

渣

千年團冇個無辜

啱

今季一定係睇輕乳飛揚

有來玩遊戲吧仲睇依d垃圾基佬番

曾共你渡過漫長的歲月

D囡囡流晒汗 打羽毛波 正wo

又到動物節 想睇COSPLAY妹妹

做到仆街

大雨到仆街
返到office 濕撚晒

得個睇字

你又G佢得個睇字

我得個睇字

真毒點會去動物節

yes 所以我隔住個mon睇

你又唔介紹

我上次去睇
俾人迫我90度鞠躬道歉

why ar

話我太樣衰嚇親D cosplay

我都係想見gracebb一面

我去cos尤達大師會唔會有機會同女女合照

搶住比你屌

單身30年

屋企儲埋D銀仔夠買一個蛋糕

好眼瞓

訓囉

cos la
唔cos一世冇女

cos左係咪可以識到gracebb

係

同你瞓

我訓緊

請唔請人陪訓

請grace

膝枕

聽到d同事講買500蚊波都叫買少少 點跟

呢到課一個井都係無課

扶他一個井=1餐飯錢

叫佢請食飯啦

叫有雪請食女

佢自私食

我可以係隔離吶喊坐威

做汁男

ok

日本隊賽後更衣室發生打掃

屌D漫畫咁快到 冇得袋

日本TEAM d人見我冇買本3發現冇上到岩岩幫我上埋架 正牙

爭住刷扶他ceo鞋

7/15係咪十腎

公布 之後年末實裝

同時公布主神系列終凸 即日實裝

我要金啊

土隊或成最大羸家

仲或乜撚野 有野夠土玩?

撚唔到

可唔可以幫土出粒消屬抗既武器

唔貪心 入場即贏就夠

如果15前都冇超得可能會有泳衣超

醒未?

如夢初醒

風貞

無啦啦肚痛 痴鳩根

屌你老母終於放工
33個鐘

扶他😭😭😭😭😭😭

終於食完女

見到CS有條友剪到個頭尼馬咁仲要染埋灰色

姐係若攻頭

想辭職做尖

係你

做教練

一入廁所見到尼馬 仲諗緊自己係咪係俄羅斯

発送準備完了
送未

開尖room

想辭職做愛

就收工

又冇農土幾日

我每日淨係兩場討滅兩場平胸就收工 好撚頹

係
但出佢新野又唔想再農過

單人我就農 多人成堆外掛不了

試過去食炸雞 搭個啊婆枱
之後有個女侍應見啊婆食得7788
行埋來問啊婆駛唔駛幫你執骨呀
之後個啊婆係咁屌個女侍應
係隔望真係忍唔住笑
笑4我

又笑

係咪唔笑得

佢個ffg抽咗未

抽左 不過都係冇人中

Kmr中晒10個突ak

係 依d抽獎永遠都唔會有人中

之前Twitter 見過人中成set 120

想做變種扶他 瘋狂交配

有人中我竟然無見過retwit

變種弱攻

你食女miss咗掛

法國你同mk扶無乜分別 個腦得食女一樣野

又係時候入紙買兩舊水六合彩

咁早開個風屬up

但風屬根本唔駛抽

買兩舊巴西晉級好過

你幾層樓渣手買咩都得

再屈我報警

要唔要sp

要gracebb

信者得救

真係要貼BOX?

成班歐皇又想晒命

唔想貼

有無電腦用既vpn打機唔高ping

貼貼貼

好想睇CEO 個BOX

想突卡劍
唔突屎都無得食

2018重玩水

3pack仲未中

終左14咪玩埋落去
8爺2018年前應該終得
之後就轉井AK

等水波+140飛天

我終完14都走去玩風啦

不了

有冇6連u打拎分

四象有金終完3妹
之後就同二才瘋狂做愛

已經比我玩到反哂皮

風見到7仔唔開胃

8>9>7>6>5>10
應該會咁做
執柒之前可以十天極

嚇到潛水

岩岩食飯

貼啦

傳統黎

中左昏睡未醒？

中出左未醒

你畀MK中出咋

9妹比我中出

GBF玩家 平均年齡 41歲

我都差唔多了

有肚腩未

成大舊

我最近都有啦 接受唔到

胃腩點減

採陰補陽

試下買部單車機 日日踩 好快見效
有個FD就咁減左肥

毒撚點會有心機做運動

有時間打機好過

個個團友入團都有貼

新人留名

貼自拍

踩住單車刷牛

金城扶自貼我驚呢到9成人唔敢再高攀佢

風天眾突邊隻先比較好？

7同9都要問

要7好啦
9妹冇你份

咁快轉左團

小圈子好煩 我組人打都係得d低rk on9 上個禮拜仲要冇人叫過

7啦死基佬

上面好似有人問整7定9 俾個答案你

屌套輕乳飛揚真係幾好睇咁

140依家都冇人打了

睇佢7月生放送講乜

好想寄生u巴hl
差一場就上二階

唔夠rank真係好難入人場

岩呀青

幾時畀我manic滾金

唔會

笑死

MK唔好再咒我

琴晚追哂套羽毛波 唔好睇既

囡囡打羽毛波 有血有淚咁
但係動畫D動作真係還原到羽毛波咁

動畫好睇 漫畫好普通 仲要後期冇哂前面d設定 變左普通打波漫咁 完全冇特色

哂鳩左我3個鐘 辣殺

唔記得前期有咩設定了
淨係記得左手打有西

女主弱智

佢左手西仲有拎黎打cross fire 但係去到後面佢得個勁字完全冇個人特色

合成獸

前期鳩接波 完全防守
玩突擊速度 對抗力量型
後期就變左你講咁
勁鐘意plan a b c 條女

睇完排球笑年三季
幾時有全國睇

唔會有

一齊羽毛波全國賽

on 完 call之後覺得閒日返工好輕鬆

明明守到人崩潰最屈 打完薰子成日挑釁人 又走去主攻 又唔夠力 好on9
我覺得去到中期個作者都開始唔知想點咁

想睇

on完9

未on完

打支那果埸
真係唔知作者想點

🤮

想炒銀行股 dse跟機嗎

食女食到嘔

富他又買樓又炒股又食女
好提子

禁左兩下機覺得有錢真係玩撚哂 掉幾十萬黎買升少少都執成皮

yes 你玩撚晒

on9人地執幾皮我執紙皮

話說美國加左息未

屌, 輸緊買加紙contract

発送準備完了
準備完未

巴打 我一年前5.6入左新西蘭

炒狗

唔撚跌 冇得玩

隻中人壽跌到世界末日咁 想買

nzd我又係0.68買緊

dse有冇好介紹

屌你中人壽19蚊 好吸引

唯有安慰下自己當收息

賺番d拎黎去旅行都好牙

無 外幣我淨係新西蘭 蝕到死左
之後都唔敢再買

跌呀 跌呀

外幣咁撚慢 買羊咪算 又可以拎黎去旅行

主要係trump trump姐, 頂一陣應該冇咩事

不過呢排真係唔知買唔買美金好

原來羊都0.71

扶他隨手都執成皮

痴線 羊買itunes對衝算啦

執紙皮

不了 有死貨

屌隻中人壽仲跌緊 真係等入貨了 dse一齊發達

睇好中銀同中人壽 愛國 買中國股

我團D人連活動箱都刷

外掛團有水刷乜都得啦 又唔洗自己打

富他教我炒股ok?

點解我無外掛

是但買一隻 你比錢買落去佢咪升囉 升就即刻放 根本贏撚硬

股神

我京都巴菲特

我大阪菲比斯

ｏｋ

祖記即將以超抵價簽入C朗拿度！！！

可唔可以簽埋美c

多謝CY驚

而家買世嘉
新一代櫻戰一出會升得勁過老任

大手入乜力

屍屍都做到5周年就知佢幾多閒錢

等大戶翔比指示

收到風 佢做free爛屎
一單已經夠比首期

淺水灣首期

壽臣山有個單位做診所

我係呀羊

係雞

中人壽升乜撚野 繼續跌啦 垃圾

見到蝴蝶頭咸差d跟埋佢咸出黎

日本女子大學將招收「內心性別為女性」跨性別學生 全國女大首例

準備去讀

點解唔係跟收市收工

mo people

welcome long

Parknshop

發送左成日都未送得出

又睇乜？

京吹lo

傻鳩

発送準備完了

係咪係火星送過黎

又見到尼馬

悶得濟

慘

希望15號有勁爆更新挽留下

玩流

好眼訓

五點放工

食姑娘直落

冇落雨又拎唔到d漫畫 好on9

落雨又有咩好怕wo

我怕

棄驚

我拉高晒GBF玩家平均年齡

我16碎

加埋我就拉返去40

64碎

唔係點會光頭

唔通我廿幾碎就因為玩gbf玩到甩頭髮咩

用下腦

原來呢到有人有頭髮...

想打冰爐

咁上次做乜屌9我

MO

屌翔隊風同佢一樣咁廢，點用

蟹籽丸

三月的阿翔好唔好睇

牛擦wo

又黎

mamaday 唔知個重點係邊

定係你要中式有芝士丸果d

芝士丸

見到象棋主題 想睇
見到新房監督 唔想睇

佢漫畫百鳩幾集加埋都係得兩三成真係捉

下星期五

SPEC跑贏望族真係好正

好唔鍾意新房d戲鍾意跳黎跳去

mo睇動畫 漫就mamaday 睇完都冇哂興趣睇動畫

下星期五呀

wa ebb有廣東話kon

wa屌來玩遊戲吧有悠木bb

冧市恐至2019年！滙豐警告：全球遭「三重衝擊」

食屎啦

真係好正

又食女

好多女

U

老母問我點解冇女 我都想g

同佢講你太有錢埋親黎都無個真心

我真心

好想同晒咁多條女生仔

mk 一個食晒咁多女

方陣楚歌都突滿
快啲出新野

搵唔到post
等泳衣先再爆炸

on9

勝瓜本身有潺
原條上蒸唔夠就仆街

棄晒未

棄哂

F5左幾次

點解中人壽咁垃圾跌極都仲有得跌

仲有排跌

係 跌到十蚊我入等佢彈上40

allin了

要搵PO

搵到15號

德甲多蒙特有意收購阿根廷球王美沙

生命滿希望

返工好撚多野做呀

冇野做

咁得閒屌我不如繼續做野

15號我地要重新稱霸課金榜

15號做咩

做愛

1定0

是1也是0

又搵騎空士找數
行申我買

升喇仆街 仲諗住跌到15

你慌佢唔回咩

直升上30蚊就屌你屎忽

訓夠未

未

希望佢會出轉世賢者

OK兩條金

畀佢都唔畀5妹

唔夠碧晶呀屌

ON9

屌你養生團仲係度轉黎轉去 係咪on9

慘被愛清撚狗

唔想你搞散個團唔俾你入？

sor lo
原來已經7月

個團長無啦啦話要轉分團 煩撚到仆街 seed咪seed囉屌 又話養生 咁係咪都係咁訓架啦 轉乜柒姐

搞散埋佢個團囉

見到扶清d召已經盲左

我搞散自己算

唉屌

之前1日1po
依家做咩冇晒人

我見冇人9up入番自己個狗竇炒股

想升多13rk去企度訓到世界末日算

炒股賺左幾多個300抽

開班教炒股
近排返工好撚忙
無乜點上黎

你琴日痾左幾多ml尿

炒股好撚忙唔得閒番工

請我ok?

冇人工 你鍾意可以黎做義工

富他咁有錢都剝削我

起馬10分升

咁我都賺左10蚊

琴日賺左10#

屌咁打完咪又要轉

提高勝率姐
正如你會整十姐一樣

唉好撚煩 我睇下有冇其他團算

休閒團搞咁多野

想問愛清分團即是點,我有少少弱智唔明

古戰第一日對手分配係睇你團上次打成點

原來是咁

扶仔已經去到一入就散

被詛咒既男人

點解啲2.0票咁撚難打

跟一車先3~5粒

係 懷疑弱智

又冇左30奧 屌你老母真係搞到我冇乜心機玩

咪等四象先上水農下金

4張相都冇一張票
自發都成日冇

下次咕戰整隻六仔打下大巴先

之前啲活動劇情都未睇

古戰轉團同d廢老兩蚊搭一個站長途車一樣咁on9

啲大團係咁架啦

信錯人 冇香港團係無辜

畀ID蒞等你+ FD carry 我得唔得

做桐人1打30咪唔洗煩

每次古戰貼有利屬武器盤算唔算煩

唔算

痴孖根

咁我嗰團都幾hea
每次打完低標就自己拼個排

我真係狙擊你一世 阻我兩日仲要搵團

你自己話ok既
邊有撚你

真休閒

上面見到了
最靚仔190 rank 嗰個係我

屌你老母

扶他快啲入黎carry我

扶他又多個政敵

我隻未終暗方簡直係清泉

佢香港都咁
點會想入台灣

係 比人撚到想練好日文

走啦台狗 屌你老母

我好隨便
有團就入

成世人最憎泡狗 澳洲監躠同台狗

最鐘意係咩

日本妹

5妹

二才

走啦

いやらし

比有雪一燈中人壽升到上19.38 係咪痴線

仲有咩好講?

有雪燈下中銀OK?

郁果少少都吹奏

你講完又升

返工時間成條紅色線停左

10點 仲番乜7工

如果我有一百萬就賺左幾皮野

遲到唔俾咩

遲到咪岩 大條道理

大獲

唔小心刪錯左張po 又唔知自己刪左邊張 好在靠我聰明才智搵番

點解我咁撚勁?

嚇撚到我心跳加速

無log咩

唔知係邊split出黎

轉個團都咁辛苦

Erp定pos

唔係辛苦 係on9

5色

撞船仲on9

又話養生 屌你老母我要養生那埋手都搵到十個八個 洗唔洗同你次次轉黎轉去咁撚on9

新手一問 唔轉團點養生

搞清楚要追贏定是撚但訓2億/8百萬先招人啦 痴撚線

你要追贏轉團冇問題wo 你同我講養生但係要轉團咪on9囉

唔好再講 我會愈講愈難聽 算啦好嘛?

我粒波波肯終解未

除左知天團俾kmr手動之外
又真係唔知原來咁抽對手

我兩粒波波比二才終解左

你睇蒞啱啱用腦過度
痴撚咗線

真養生團 預選打夠數 訓住2勝

最近ptt 好多花生

台仔咁ON9係多花生

有乜花生

想訓住5紅戒

好多airplay reply

想訓住二才

返去屌5妹啦

5妹訓住我

有咩key words想學野

來玩遊戲吧

正野

而家d人玩隻game玩到咁小氣

係咪唔得

見個同事貼起左隻巴哈 係咪有上連登

屌 原來你就係弱宮

認唔到佢另一張露額頭係邊個黎

唔好相認

真毒r底

有5妹都係MK蒞

全公司食女最多係你

影張相 放上黎
你同事就會答你

又話打貿易戰 做乜係咁升 係咁升點打貿易戰

都未亮劍

亮左啦

打贏左

好撚肚痛呀

原來個同事另一邊有埋二才朱古力

你係飛空艇返工？

係十天眾架艇

我有卡姐朱古力

我有露你牙朱古力

個團長唔記得スカウト我 唔知點好

希望佢無啦啦記得唔洗我出聲

扮コミュ障

睇左條uba競速片
無電競專用電腦其實真係唔洗打

冇電競椅打乜鳩ubra

訓ubra ok?

咁要電競床

連訓都要電莖

要比身體習慣

習慣左有姐姐陪訓

因兒姐姐

我 立即 屌你老母

笑夠未

MK唔畀毒撚笑

又比人放飛機 笑4

冇左30奧 打丁都冇力

ptt 個wen17 真係極品蒞

開心些牙

唔開心
見到覺得好ON 9

咁得閒睇台仔表演不如打多兩次丁

搵返你個新團團長先啦你

係個腦度組織緊日文

私のこと忘れちゃった？
いや、いや、いやああああああああああああああああああああああああああああああ

やめなさい

照直講ON 9得閒嘅快撚啲加我咪得

想就咁スカウトは。。。？好似冇咁串

是但啦
你入咗去個團都收皮架啦

點解日文咁撚難?

扶=起點網遊主角

用哈士奇入場開唔到加攻就好想屌人老母

已經散左啦

係 屌到二才D衫散哂

即奧再加攻咪無問題

咁咪冇得奧

帶埋他心

傻撚左

開咁多技隻王死撚左啦

到底拎去換剛突ak好
定留黎終解好

鞋DRINK?唔刷u真係留終解好過

唔突ak又刷唔到u
刷唔到u又無晶突

15號咪派鋼

等睇突主神要用

最多咪用drink

好想玩馬梁

2018冬 明年請早

屌去丸京佢播花名首歌

係咪撚狗

Op定ed
已經唔記得左op

咪你的夏天完結 我都唔知op定ed

上次去有花姐同miwa

我黃大仙食果間日本野
換左經理無晒毒撚歌
果陣又涼宮 sao ngnl 日日唔同毒撚歌

D mk能g邊d係毒撚歌

新經理播泡歌 一個月之後唔播歌

播垃圾泡狗歌不如直接執柒左佢

Mina

諗緊突唔突多把黑騎劍/人偶短

睇黎真係15號超得泳衣

闇天人緊係突

得返6得黑鋼點樣算

啱啱好突晒2把

金月呢

想投資落杉田波子

重玩水隊

2018先投資水隊
除左風土仲有咩值得投資

風有乜好投

識玩一定玩狗男女
利申解左bba短

較唔返好身理時鐘
下下3/4點訓 6點起身返學

9男女終解

有條仔喺到就永遠收皮

章魚好好咩

基佬重出蒞柒

泰坦起碼係人型

人型基佬都係基佬

人外不了

終解完都未贏到方陣
除非出新武

終解神自帶加上限100%牙

昏睡夠未

土屬年內目標平A200萬

早撚左成個鐘出到中環
新界人的悲哀

放下牛先

我騎牛過海

星期六要返工
想死

原來星期6真係會有人番工

跌把光弓比我做乜 我要波波呀

邊個發明返工
食埋飯返去刷琴算

扶他與牠的7位後宮

7位二才

15號未

未呀 瞓啦

HO MOON 都唔知有乜好做

搵5妹h漫

今季套沙灘排球好似唔錯

成日睇咸濕野

好過睇5妹

我睇二才

我淨係望住二才

見到呀婆已經冇胃口食野 痴撚線

望多兩望狗隻黑c就好想要

井囉

冇用 唔想井

黑絲

我都有黑絲

IFC又開始多人

團裡面一直有人搵U巴6連但冇人打

狗都唔打

john唔john得,好悶

帶打ok?

個團友保不死架咋
無乜火力

唔帶MK打

睇九妹唔悶

我毒撚

有冇九妹

有,第一隻終

想刷銀天

又悶又眼訓 好難頂

你有濕，唔想帶了

帶打完會中濕

MK成日欺騙毒撚
上面隻狗就係例子

未打過u巴,我有卜

出街開房輕鬆啦

唔識打驚比人屌

百屌成材

屌你老母死mk又開房

會比人放上藍色雀仔公審

呢啲就係丁得五妹太多嘅後果

鬼得閒公審你呢個MK咩

想要碌泳衣王姐槍

三手大背水小

我毒撚-.-

yes d究極大佬話2io+王姐仲好過3io

慢慢等維拉斧算啦
技10又哪有鋼

原來依家課金有20%回贈+有得抽獎

維拉應該係hp/上限

王jer仲可以慳3條鋼

wa地震

今日七夕 唔係度代表咩?

係扶ta

你4mk

無留名咪mk

有女嘅唔該自動收皮

第一次認同

無錯

屌好撚煩
Carry過團友一次uba
下下一唔夠人就tag
又話想6連咁
屌 一場15分鐘連乜野

幾時carry我
#雪絨花

你搵條變態蘿莉控乜乜羅啦
水隊跑贏我土隊

#乜乜羅

電話卡換十羊雷定風貞好

五妹係賓妹

羊

咁新泳衣唔勁就換風貞

發覺今晚有好多人無上水

你條死mk一時唔偷雞就做保長

擇名

套darling最後一隻意外地無想像中差

Tvb結局

辣殺

依家連出兩季果d9成都辣殺 唔知發生咩事

P5

想同樓上瘋狂食飯

你同你班基佬做啦

太早起身好撚悶

It狗今個星期返足七日

毒到痴根

正到抽筋

明明只係一張張插畫
咁都動畫化到
真係好正

快啲到聽日ok?

唔ok

快d15號

如果扶他踢球 我相信佢會係
尼瑪

我京都美斯

見到個台狗日日譯下之咩d片全部都幾十萬點擊 應該搵唔少

最多你開channel我subscrib

Ceo食女channel

去日本做youtube牙

啲人打大巴成日開場放回血技心地唔好

想背水

個弱宮乜乜專恰背水玩家

又唔付出麻痺又想人唔回血

禁光丫笨柒 我睇你點打

出錢一丁唔過冷河真係好難食

整畀我食OK?

ok 我煮十分鐘

又一個PO

開場放路真係好戇鳩成日唔小心吸到